我要用五星旗出去示威

大家是否應該可以考慮更加be water呢？

尢其是在口號方面，香港青年人的強項是靈活，有沒有考慮過以其人之道還是其人自身？

如果五項訴求是我們的重點，其他可否靈活點例如著紅衣(送殯咁款)手拿中國棋大叫「支持習主席、支持一國兩制」懲罰亂港罪魁禍首林鄭下台、黑警下台⋯⋯
佢哋話你港獨⋯⋯我哋就玩愛國
但五項訴求不變

但係依家個重點係冇大台，同埋冇一個有說服力嘅人，佢嘅說話大部份人係會聽！如果民意係咁重要，一係就喺鍾庭耀嗰平台對重要議題作出公投來凝聚共識同埋調整抗爭策略

大家可以試試出post 或問下連登D巴打，我以上的建議有冇得諗，咁真係玩死政府

好似唐伯虎點秋香小強的一幕
你慘、我比你更慘
你紅、我比你更紅
但訴求一樣
同一定要大叫支持一國兩制
做佢大佬打政府
如果有二百萬人手持國旗
習大大一定好開心🤣🤣

唔好推 唔好覆